# Translation of iHRIS I2CE - Form Limits to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 07:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 16:01+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-09-02 05:23+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18446)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2014-03-23 14:33:20+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_limit.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_limit.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Existing Limit"
msgstr "現有限制"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_limit.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_limit.html line 3]
#, no-c-format
msgid "There is a limit on the field"
msgstr "在欄位上帶有限制"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_limit.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_limit.html line 3]
#, no-c-format
msgid "with style"
msgstr "以樣式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_limit.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_limit.html line 14]
#, no-c-format
msgid "You may"
msgstr "您可以"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_limit.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_limit.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_limit.html#L15 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_limit.html line 15]
#, no-c-format
msgid "this limit."
msgstr "此限制。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand.html line 3]
#, no-c-format
msgid "All limits under this node are grouped under the operator"
msgstr "所有限制根據依此運算子分組的節點"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand_list.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand_list.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Existing Limits"
msgstr "現有限制"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand_list_member_edit.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand_list_member_edit.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand_list_member_edit.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand_list_member_edit.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand_list_member_view.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand_list_member_view.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand_list_member_view.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_existing_operand_list_member_view.html line 3]
#, no-c-format
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Choose Limit Node Type"
msgstr "選擇限制節點型態"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html line 6]
#, no-c-format
msgid ""
"You have not defined any limiting information under this node. You may "
"either choose to limit by a field or set this node to be an operator."
msgstr "您尚未根據此節點定義任何限制訊息。您可選擇依欄位來限制或設定此節點為一個運算子。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html#L11 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html line 11]
#, no-c-format
msgid "Operator Node"
msgstr "運算子節點"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Select One"
msgstr "選擇其一"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html#L15 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html line 15]
#, no-c-format
msgid "NOT"
msgstr "非"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html#L16 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html line 16]
#, no-c-format
msgid "AND"
msgstr "及"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html line 17]
#, no-c-format
msgid "OR"
msgstr "或"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html#L18 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html line 18]
#, no-c-format
msgid "XOR"
msgstr "互斥或"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html#L26 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html line 26]
#, no-c-format
msgid "Limit by a field (end node)"
msgstr "依欄位限制（末端節點）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html#L32 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_choice.html line 32]
#, no-c-format
msgid "No limit"
msgstr "無限制"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_styles.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_styles.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Field limit style"
msgstr "欄位限制樣式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_styles.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limit_styles.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select A Style"
msgstr "選擇一個樣式"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limits.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limits.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Limit this form by a field"
msgstr "依欄位限制此表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limits.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limits.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Select a field and limit type to limit this form by."
msgstr "選擇一個欄位和限制類型來限制此標單。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limits.html#L7 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limits.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Form field"
msgstr "表單欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limits.html#L11 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_limits.html line 11]
#, no-c-format
msgid "Select a field"
msgstr "選擇一個欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_operand.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_operand.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Add a new operand."
msgstr "添加新的運算元。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_operand.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/FormLimits/templates/en_US/swiss_new_operand.html line 3]
#, no-c-format
msgid "You may add a new operand to this operator."
msgstr "您可在此運算子上添加新的運算元。"
